願明天 能不再為妳痴纏

唔係叫春 純分享下好歌比大家聽

劉浩龍---思覺失調

但係如果大家想叫春 我係個有回音版樹窿

好危險

啱先聽完

抵 我對她操心 已記不起我也有權利愛人

誰又是做人世 眼淚不等於一切
獻上我的心 亦要適當去自衛

有冇巴絲入嚟傾下計 樓下嗌交訓唔到